Interactive broker

有冇巴打係IB開過acct，想知點開同點入$玩

1) 上網填FORM
2) 約時間上IB OFFICE見證
3) 轉數快出/入錢

呢排咩事 咁多人上來問點開IB

#45
[新手]ib 入錢一問

IB 好過富途

Margin 息低d
Margin 額可本金x 5
呢d 已經吊打富途

除左手機APP冇得買牛熊證同埋官網寫得1999之外,根本冇得輸

見證個part有啲咩搞 就咁去簽個名？

我早排開（5月），有$10000 check 唔洗見證

牛熊唔買都罷啦

係港元，2000usd or 以上已可玩margin

ASIC改例，澳洲broker唔做香港客
應該好多做開高leverage搵緊地方走

兩個staff入間房簽個名走人
連等staff過程唔洗5分鐘
我上年8月開 唔知依家有無改

如果係澳洲個一波外匯daytrade炒家 ib係有認pattern day trader
day trader要USD25000 requirement

可以買 但唔可以打number 買

差唔多 最煩係要上去一次 有錢可以唔使

1. 撤資
2. 美股歷史新高

$10,000hkd就可以開到account?

我開果時係usd10000

係，我5月21日入hk$10,000, 24/5 開到

可能想吸引新客only

唔係吸客 IB亦無需吸客 一直都係呢個錢

要入去先可以轉返繁中

明白，我真係咁開左，但冇耐就入左超過usd10000 的錢。

撤完資要搵位擺

我26歲以後係咪3000usd就可以？

其實只係簽個名就OK
如果佢發覺你填錯表 佢會SEND EMAIL同你講
或者到時親身到場改返
$1都唔洗俾

我想問放係ibhk 啲錢算唔算離岸戶口？

No la ,手機真係冇得買
佢禁完HSI 冇個個結構性產品彈出黎俾我揀
要用TWS先得

點用轉數快？

BTW唔使入錢都開得account
我開左account 2個月先入左30000蚊入去
佢更新左個Policy, 就係佢第3個月就會有最低消費
你第3個月都冇錢,先會有機會俾佢取消account

我果時怕寫錯，我約上去俾埋Cheque 算

原來係咁，BTW IB 真係吊打富途成條街

同問,係app度搵唔到嚟買

IB hk 冇sipc，佢收皮都係得15萬保障，應該唔算，ib llc先算

FPS係咪新㗎？

月費不了
長揸唔岩

港股股息 好似沒收費

？？
你買隻股票長揸
都要比月費

用d 長揸股玩margin 就抵

開ib
網上填表格
三個月有效地址
證件副本
如果唔親身上去就準備一張八萬蚊以上本人姓名支票
一齊寄去就ok
我太多年前開所以細節唔太記得
但一定唔洗上ib office簽野就開到户口

ib入錢
你開左之後
入網頁登錄後揀存取資金
入hkd usd 會有小小唔同
hkd 匯款
你先整個通知入錢個會有個獨立號碼你
以前我會加391係前面入就唔洗匯費
現在好似fps入就得都係唔洗收費
入usd就要TT去 New York Citibank
匯費大約百幾唔太記得
但Citibank匯好似唔洗錢未試

出金
近期試過出usd 中間行收12usd冇其他收費

hkd就唔洗釣錢

***冇美元最好入hkd係ib換usd

無肉食

其實只需一年3.8％回報（連股息），又唔係叫你開足一年。開一個月佢爆升係不錯呢，當然有時要閃得快

咁其實開戶要HK$80,000?
定係HK$10,000 都得？

一萬美金或等值貨幣

條友弱智
唔使咁認真啦

其實好似唔會cut 我個ib長期冇錢好耐 同長期冇用 咁耐入過一次錢 都係就咁擺係度...

我都有咁做

都係果句，本多少少又識玩margin就唔覺溶。

佢少有比你開大一個x6 margin multiply 個回報。息佢最低。

識玩係要用ib.

請問可以俾 美金支票嗎 開戶

本多嘅話ib正好多
>100k usd免月費
本身係得港紙嘅仲有匯率優勢

原來26歲或以下$3000 usd 就開得， 即刻開番個先

We do not charge any account maintenance fee for any account that meets the following criteria:
Greater than 100,000 USD in average equity for a calendar month

minimum requirements?

1. 指數期貨佢用SP Trader?

2. 可以溶大個margin去買股票? 上面有位手足講年回報做到3.8%就可以放心call margin?真唔真? 3.8%一年好易

有冇人知IB forex leverage係幾多

佢地搬左去鰂魚涌

觀塘都有office 未知有冇搬

冇交易就唔收 我有排冇交易 佢冇收

第二個問題問得好。你要精選邊隻股票開margin. e.g. 港股黎講，你會用823，2318 開margin 而唔會用保利協鑫同內房開margin. 美股唔係用bynd 開margin 而係msft, MCD, dis 開margin.

另外，冇叫你用哂佢5，6倍margin, 我就在IB 開了2.7倍。但其他地方好似富途就少量MARGIN, 銀行就冇MARGIN, 成個PORTFOLIO 就x1.25 only.

第三，要小心，要識升谷一d 跌縮。

可能我冇講唔係無風險，因此做時要考慮風險。

自己Google 下la, 大型美股黎的

有無人識第一題

巴打，我想問下ib個介面係咪好複雜架？有冇最基本買賣股票個cap screen我睇下？同埋有冇包埋美股個報價架？thx
btw，call 5倍margin，你跌10％可能都要call你margin補交保證金wor

Lm

我上個月開話每個月唔夠10usd commision 就要補
頭3個月唔收
過100k usd requirement 唔收

係複雜d, 但真係好wor.

睇清楚，我只call 2.7倍

上個月上去開都左都唔使錢開戶
免三個月10美金
諗住呢幾個月調果幾百萬股票過去免埋10蚊

正確黎講係嗰個月無做trade先要畀。

No. 港期都係用佢自己系統

我買完放左落床下底，唔洗收費

美股長渣就cs啦
有sipc同免月費

月供就ib
個個月轉美金ib抵啲

用margin 買嘅話係計淨計股票價值定要net返margin個額嚟計?